telegram用網頁係咪冇得轉中文?

啱啱google咗好耐都淨係見到叫人dl telegram先有得轉

問完嘢送返幾張相畀大家

第三張圖

條女冇lin